[賭博] 教你咩叫2.2賭波法

講起賭波
我都唔明d人諗咁多, 分析咁多做咩, 用logic 分析去買波
又要睇球會新聞, 睇出場名單, 睇場地, 睇天氣, 睇球員狀態...etc

我就話
賭博根本就係一場概率遊戲
根本唔撚洗諗
總之你有買, 你就有機會中
呢個先係賭博既奧妙之處
根本係唔洗分析, 唔洗用腦, 唔洗用logic

所以, 為左證明我個theory
我決定左見到大約2.2倍既盤 , 就買晒佢, 買左51注, 每注$10

留名學野

LM

正評

Lm

抽水都抽死你啦

Ching講得好呀

$3.8

ＦＯＬＬＯＷ

lm睇結果

你買主客和 當佢理論上各 1/3 機率中
但賠率只得2倍左右 點計都唔岩數

樓主知唔知狗會計賠率個班咩人黎
你覺得自己一個叻過佢地
長賭必輸

你唔開過100賭波法??100次點都中一次既

中左未

蝕硬，冇得玩。一下一下計你水，一舖過仲好啦咁

5舊水開個假膠post

一次半次贏到咁又點
證明到必賺先算啦

必賺既馬會執鳩左啦一早 有好多野係冇得計算既

大細 2.2都話ok
主客和 1/3機會就唔岩數
會唔會再買過50次得1/2機會中既即係只買大細

我覺得自己都幾無聊
但都幫樓主計左一下數
51注 每注10蚊
用左510蚊
大家估佢嬴返幾錢
我禁機無禁錯既話係471.3
樓主賭成晚都係輸左40蚊,抵玩呀